有冇手足知條片乜嘢人拍?

對家啲撚樣下下長片mode無人阻止, 係咪著咗螢光外套扮記者?

唔止一條係咁, 唔係叫針對記者, 但擔心大家嘅安危.

個channel雖然好多梁家傑, 但個名好大中華feel.